緊急！！！同我入嚟一齊為前線消防打氣！！！

睇到消防記招討論區， 已經有人開始打帶風向去搞消防， 我想講就算衰極都係嗰兩個高層， 關前線咩事， 唔好畀班傻閪分化到

支持消防
放圖

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

消防員請入！

緊急！！！同我入嚟一齊為前線消防打氣！！！

消防員請入！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

支持消防救護，矛頭對準政權同狗隻

有幾次經過都見到消防為大家打氣,根本係高層問題

最後黑暗兵法：call 消防

一齊睇下網民點睇

#3
真島真男人
• 7-1
咪撚on9啦

#4
獅子山下龜頭上
• 7-1
唔好咁多無謂既幻想，this is Hong Kong

#5
帶路黨黨魁
• 7-1
幾十歲唔好咁多幻想啦

你不如話call解放軍幫手衝

但要佢哋忍痛，唔好意思…

推連登仔 咪撚畀啲五毛分化消防

721 見佢哋都救咗幾個手足

消防加油

支持消防前線 食屎拉消防高層

Detail? 消防處係咁畀啲黑警匿名投訴

緊急！！！同我入嚟一齊為前線消防打氣！！！

消防員請入！

- 分享自 LIHKG 討論區消防員請入！

快啲幫手share

起碼眼見現場消防無咩問題 高層on9係高層問題
唔同警犬由上到下 內到外都係畜牲